# pdf_convert_to_jpg
pdf convert to jpg

Tool for converting files, pdf to jpg images. 
The interface is in English, translation into other languages do not.

It made it through the other tools open source.

Инструмент для преобразования pdf файлов в jpg картинки. 
Интерфейс программы на английском языке, перевода на другие языки нет. 
Сделан он на основе других инструментов с открытым исходным кодом. 

Официальный сайт конвертера из pdf в jpg http://xn--90abhbolvbbfgb9aje4m.xn--p1ai/%D0%BE%D1%84%D0%B8%D1%81/pdf-%D0%B8-djvu/pdf-converter-%D0%BA%D0%BE%D0%BD%D0%B2%D0%B5%D1%80%D1%82%D0%B5%D1%80-pdf-%D0%B2-jpeg.html
